下次再有機會圍到高官既話

頭先浪費左一個機會 不過唔緊要 不完美 可以接受 需要改善

淨係圍佢 佢係車入面涼住冷氣等防暴 咁不如先發制人

1/10

唉，今次真係好撚可惜，呢d機會無乜幾多

2/10

係呀 可惜唔係附近

不過我仍然多謝圍佢手足

第一次姐，香港人係慢熱但每一次都會做得更好

今次以後狗官出巡一定警察護送，無咩機會了。

係，連保皇黨議員都未見過，莫講話高官

有手足好勇咁掟野 不如組隊衝破防線會更好

個女仔好勇，但係啲衫污糟晒啦，
買套靚啲啦

咪臭系

順便整埋個靚頭

鞭策

大家第一次見高官係怕醜啲㗎喇

下次會更好

垃圾筒應該ok 周圍都有

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

打斷手腳老唔割

唔好畀佢上車